比我老母搞到好想跳樓

明明自己知唔多又要扮醒
又話我地收錢
我明你鍚我
但係我好辛苦

要時間，慢慢嚟

仲講得出收錢
死嘅應該係佢

巴打加油

其他人我冇所謂 但係佢係我至親 佢不嬲對我好好
我唔想再留係到 就快痴線 反正我都一事無成

如果只係為左錢
咁點解中共唔畀錢？
中共咁多錢
佢出更多更多錢
啲人咪唔上街囉

將一切一切推到都係中共錯 （事實黎）

由細到大都好好嘅阿媽都會變做咁

做乜要因為呢啲人想跳，留條命同佢死過

對親人好唔好同佢係咪無知係冇關係嘅。

唔知你有冇能力一個人搬出去，冇嘅就暫時少d同屋企人傾政治野，再唔係就夜d返屋企。

跳樓 除非我地會喊之外......
藍絲同你老母 可能係無反應～

就算唔同佢傾 心入面都會有條刺

試下調轉角色諗下﹕
佢要做啲咩先改變到你，將你變成撐警？
無錯，做乜都改變唔到
同理，你都改變唔到佢（除非你極有信念與智慧）
所以有時同啲阿媽嘅相處之道係﹕不要太認真，Hea下佢大家開心就算
我今年30歲，先明白呢個道理

上一代喺一個物質為本嘅社會長大
所以佢地認為人嘅行為都係因為某啲物質利益
正如佢地會話讀多啲書係為咗搵份好工
而唔會話為咗增長知識
所以佢地唔會明白有人會為理想冒險
甚至好多更加貼住錢出黎發夢

我兩老都係咁

唔好為咗蠢人去死

好唔抵

我聽到佢話個女仔係比自己人射盲真係百感交集
我覺得好委屈 又唔想同自己屋企人鬧交 一向屋企都好和諧好溫馨 我唔想冇左呢個屋企 但係聽到手足比人屈辱 我就唔服
我連自己老母都改變唔到 點會改變到社會

頂撚住！你長命過佢呀！